無安全感係咪玩完？

自己無安全感, 好少事都搞到唔開心
少至另一半應承左我做但忘記左 都會負能覺得自己唔重要
同另一半傾過 但改變唔到
其實我適合毒撚一個 ？

巴定絲

唔係囉，你適合找個男人!利申：gay 可以留pm！我之後會覆你!滿意未?

明顯巴

唉，可能係有J絲打，當我冇入過黎！再見！

上面自己覆自己想點

同你一樣呀 好冇安全感
利申 巴打

巴打
我啱啱開左個post
同你講ge野一樣
我已經搞到男友好反感
但我都唔知點做好

無安全套先玩完